大J: 想眾籌食沙律！！！目標：312500

咁多位，有樣要要大家幫幫忙。
我突然間好想食沙律。同埋好想請人食沙律。
點解想食，我唔可以話你知。
總之呢兜沙律對我同我想請既人好重要。

信得過我既，就入100蚊請我地食。
我唔知道會唔會有一日，我可以話你地知我點解今日咁想食沙律，不過我可以保證，呢兜沙律值得你地請。

兜沙律有D貴，我需要3125個人，每人請1舊水。
信我，如果你地知道點解我要食，你地會毫不猶疑地瘋狂請我食。

#唔講得 #信得過就請 #大家都係聰明人 #你應該明白的
#緊急

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

香港人是咪最鍾意損錢

冇大台但有信得過嘅人

你今日損咗十木

大J肚餓想食嘢，唔好胡亂猜測！

你平時食飯都要搵原因？

認真唔明。。。

推

係咪咁難明 食沙律咪食沙律

屌你食沙律都要諗咁多
shut up and pay your money la

食沙律啦 問 想食咪捐囉

push

唔需要明，講個信字

老系都捐

已經捐左幾份沙律

明左仲衰

支持香港首席youtuber

一舊水，信下佢啦

Push

已課

請大J食沙律

憑佢既身份
$100我信得過佢

多謝你

淨係大丁呢個名都唔止312500啦

支持得過

食咩沙律要成31萬...

沙律健康

叫Ming仔捐

下 royal 級囉

我都想食

香港第一youtuber 係咁架喇

因為沙律岩岩分手?

831

天寒地凍食沙津

信 捐咗

100$跌都跌左
done

信

史上最貴沙律

正，有小小mk味

學埋藍絲講大話 你搬埋手天使出黎啦

已捐!

我好想瘋狂請大J 食沙律呀

唔明咪講個信字
即係好似星火同612咁
唔通同你講話用黎買gear又剩

100蚊食個沙律
抵食呀

F5 一次多左200人Backers
香港黃絲究竟有幾痴線

唔係唔捐下？！

樓上嗰啲有冇打算身埋畀燒左果d 家長車?

沙律好呀 健脾開胃呀

不要問 只要信

推埋呢個
利申有捐

伍公子當年行得太前

捐呀 沙律健康

一定食

你既信用點止一舊水

大J張icon又面罩又豬咀咁
太offensive 喇

屌 跟印仔食個靚午餐都100蚊啦 濕濕碎

痴線，唔知你講乜

雖然唔明 不過已經捐左先 無野重要得過救到手足

[警世] 致各位今次當選區議員

呢個真係推極都推唔喐
老實講我覺得和你飛要出手啦
唔通叫前線賠咩
一人100盡下力啦，再係咁冇人會出嚟接仔

即食啦。
1舊水，宜家兩餐飯都去左。

312500

美國佬究竟有幾多資金

lm

唉見你想食就請你啦

大家唔好再亂估啦，推

已付，請慢用﹗

見係你就信你啦

屌佢都唔洗呃你呢少少錢

課左

乜撚啊？食沙律喎依家。

齊齊食

支持

On9

咁神秘 不過大J可以信既

好呀

一定係幫助弱勢社群請沙律聖誕餐

屌

左手邊邊個

推 一齊食

PUSH

我屌你老母 唔好鳩嗚啦

P牌又開始亂UP

同路人，一定唔會無端端做啲無謂嘢，今次信你

請佢食多幾份先

屌100蚊食餐晏都冇咗啦

重pending 緊既

Gchi

請左

Shut up and take my money

我信大J

100蚊唔算係咩大數目，而且經過差唔多呢半年，都證明大J值得相信

done

食夠幾份啊

姐係右手邊果個

收埋d好奇心，我地正係講個信字

請佢食左份

已請

Done

水蜜桃都係咁食

請左佢食。

屌你老母 你想人block ar 咪鳩up啦

左同右係同一個

捐左再算

一舊水唔算得係D咩

睇唔明，捐o左先

日本雞+無害羅馬生菜+法國新鮮蛋黃醬
咁都唔洗31萬？？！！
蝕到入肉啦wor

捐左
1舊水我賭你人格

冇睇過佢
BTW 照請

睇落去以為兩個人，原來都係莎律

整份沙律都係想打個和姐

捐得過

已捐

先生你有份沙律外賣

信就捐啦
講哂俾你地聽只會輸

大J想食沙律 唔好咁多猜測

咁係咪要比張defensive d既相比佢

唔明呀 sorry

大家可唔可以捐埋畀家長車
呢個推極都推唔喐
再係咁樣冇人接仔㗎啦

已課

兼share ed

唔係唔捐呀?

真正香港既youtuber
我比

你個腦坐住咗

一舊水都要諗?

乜鬼沙律咁鬼平

我都想食沙律夾返一舊水先

乜野沙律？！

31萬著到草？咁撚抵？
咪玩啦

屌你好撚醒呀?食沙律呀屌你

CLS 應該唔駛一粒鐘搞掂

你信佢就捐 唔信就算 佢話明唔想公開就咪亂估

100蚊跌都跌咗 無份勇武嘅人，到你哋啦！

捐左

亂鳩咁噏

啲黃絲真係痴痴地線

另一個youtuber 證明香港人捧得起你就可以拉你落嚟

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

幫兩個靚仔比港鐵罰款？

Funded! 睇要幾多分鐘就爆

721 85 811 831 101 1111

呢次請你食啦

係 我老豆老母都成日出去接仔女 所以都幾感同身受
籌左幾日先得果十幾皮
希望呢個post啲人見到又有能力既話都幫幫手

俾左

食沙律都咁撚多野諗 一係比一係唔比

推，請佢食完
得閒先叫佢話我地知好唔好食

雖然唔知係乜
但係我捐

即比 唔洗諗

食沙律？

團購沙律啫 唔駛咁緊張喎

你今日捐左未

香港人最鍾意懶醒
人地話想食沙律咪想沙律囉
諗咁多做咩者

講講下我都想食沙律

佢專分化手足
block左好耐

Pushhhhhb

100蚊 唔係多

big pushh

擺明係挑緊健力士世界紀錄睇幾多分鐘求其搵個藉口籌都打得爆個銀碼啦
估估估都唔知估乜鳩

以為自己好醒?

請你吃啦

唔係
食沙律都要諗咁多野

pay 了

大j我信你，路遙知馬力，日久見人心

我迫不及待想吃吃了

成班都傻既
首先要買個農場
隻雞由bb養起 專人服侍
然後又再買個場種草
咁先有royal 級既沙律
咁撚少錢係咪睇唔起香港人！
人黎
同我懲罰佢

唔覺得佢會咁做 你收爹啦

食沙律

已毅進星

支持！

呢條友分化撚我都Block咗好耐

捐左, 信你一次

100咁平

無撚有錯

好地地食開廚師沙律，無端端轉咩炸魚薯條

講好一人一舊水
邊個捐咁少

見到張圖心情好捐多幾份

我都想食沙律

我哋大家幫手推下post啦
冇人接仔啲前線會畀人捉曬

好好食

去旺角可以捉唔少人,咁多日本餐廳

乜而家食沙律都需要理由㗎咩

捐

留名睇智謀

搞大食會啫

貧窮限制想像
一份靚沙律貴d有咩出奇

up

已請
唔想知點解
唔需要知
好想請人食

可能拍youtube 開箱片

即係點 唔明

佢信得過

殺戮/殺綠？

食飯有咩問題？

留名先

你都膠膠地

原來沙律咁貴

請

paid
support green monday

Contribution Summary
我想食沙律。

我都唔明，大家講個信字

可能同建制擺解穢酒，值捐！

推啊

最鍾意食沙律

岩岩分左手，可唔可以俾我埋單

屌你有病睇醫生啦

收到風有人需要減肥

各人能力唔同, 有捐已經好好

以大J地位駛撚食$100沙律咁cheap#ng

即課

都幫幫手呢個

捐俾大J唔洗諗
捐俾無國界都唔洗諗
神經反射做動作就得

咪分化，盡做

菜貴過肉

推比大家知

小心mon post狗
講個信字就夠，我信大J

沙律＝綠色＝綠帽救香港

沙＝死物
律＝法律
沙律＝法治已死

沙律＝通便＝屎眼爽＝再問就屌你屎眼

大J肚餓想食嘢，就係咁簡單

以大j 嘅號召力, 可以幾快收到 3千人嘅100蚊呢?

屌，撳錯負評 SORRY

呢幾個月落來絕對可以信大j

乜意思都唔知就捐

我尊重佢但不了
果陣話100萬買料買成點呀？

大j

屌你老母 想食沙律就比錢等食 咪撚咁多野問 咁多嗲就唔好撚食 已課

大家無論知道/唔知道都好，唔好估，唔好討論佢想做咩，佢咁出得post就係暫時唔想人知。

所以大家唔好賴醒去爆料，理大所犯既錯，唔好再犯

佢真係純粹想食沙律

推 一百幾十猶如垃圾啦

好似買福袋咁 買買買

果種100萬係佢自己出
要有人肯爆先得架

我已請食沙津

請食沙律 刻不容緩
I go to school by Blood

推呀

好似上次叫警察爆料

…硬cake 100...

做乜自爆

講得好，食嘢都要理由咩

唔問咁多,即請

會唔會係個廚師有事？

俾左 整得好食d呀

已請!加油大J

唔可以，自己理解

整得唔好食就嬲鳩你

唔信咪唔捐囉
總有人信既
MSF都唔少人捐啦

我諗住熱狗狗仔隊

好健康

唔想知，我只係知大J肚餓

100蚊 抵到爛

真名真樣上連登冇人信google搵justin_yu_1或者我個名

已食

大家幫下手 好快夠數

大J出到聲喎，緊係做個盲目的跟隨啦

大J尼幾個月既行為
100不用解釋

食沙律好健康架

捐就捐, 唔捐唔好咁多嗲, 叫左兩客凱撒沙律

佢應該輕鬆食得起

唔明點解要咁高調

兩個咩Po都未開過就靜喇，大J食沙律唔駛你教

著草又好 買裝又好 開飯又好
唔通打晒成個PLAN 比你知

DONE

真心唔明
不過課

推埋呢個

想減肥

100蚊抵俾

唔好推測呀記住 理大既錯唔好再重演

驚你呀
毅仔 $100

100蚊姐 當我課金睇你片

同我食飽啲唔該！

大家請幫幫手因為接仔而被燒的家長車
因為你哋啲火魔法呀!!
一人一百唔係好多啫
再係咁冇人接仔㗎啦

層主中文閱讀拎u

健康飲食習慣真係好重要
宣揚green monday

其實捐唔夠100都留底先 唔夠100食水好似好好深

眾籌完有份食？

沙律正呀

屌你 一人出$100比大J食沙律呀！咁多野問！課金先啦！

我唔明你講咩 食沙律唔好諗咁多野

( Show Blocked User - 天水圍杉本博司 )

唔小心捐左兩次

最緊要食得開心

食就俾，唔食就咪俾，問咁多做乜鳩姐

呢半年佢都冇咩廣告
佢出得po就計過哂喇，信咪捐，唔信咪算

要食就唔會問，唔食問黎把撚咩，岩就黎食

收聲啦 諗到咁複雜做咩
想食沙律咪眾籌食沙律囉

可能佢自己比錢係日本買完農場
依家佢想買農地種菜
再自己起屋整沙律
Royal級

我支持農業大力支持大j發展飲食農業
不要問只要捐

721
811
831
101
1111

想食沙律 我地一齊請你食

已請 得閒請番我食牛扒唔該

窮撚從未去過大場面

set死100冇得多嘅

我當俾返佢發聲而失去既JOB
100蚊又唔係好多

HK$111,900 了

沙律健康呀

推推

請大丁食沙律呀

不要問請拿去

畀啲垃圾ngo都冇問過㗎啦

請3125人食沙律

唔好估咁多啦
真係信大j唔好咩?
佢想點就點

咪食沙律囉

Done 純粹因為大J

Donated

邊個同你講兜沙律淨係賣300k咁平

我都收到風你老母好好屌

即時娛樂

撰文：關穎賢
2019-11-24 13:15
最後更新日期：2019-11-24 21:11

「沙律」張沛樂憑驕人身材出道時參加ViuTV節目《美選D.n.A》入行，火速吸納大批粉絲，更跟評判之一的方力申傳緋聞，其後在2016年高調認戀林耀聲。兩人拍拖3年多，經常一同出席公開活動，亦不時在Instagram上載甜蜜合照，接受訪問時曾表示視對方為結婚對象。可惜，沒有更新IG的沙律於昨晚突然上載獨照，並宣布分手！

唔洗解釋，拎去用啦

當donate佢開live都喺番度啦

推
信得過佢 好過俾d垃圾NGO

會唔會真係攞左黎搵沙律拍野

食沙律🥗

其實點解無人覺得大J係好假
佢其實唔係出黎好多次 但又好似堅。勇武，懶係將Profile pic轉咗做戴面罩既相
今次又扮曬神秘咁咩咩咩我想食salad
你講你為咗某啲唔講得既原因眾籌咪得咯叼
講野又串 又黑人憎

個精髓就係唔好估

沙律有益，而且當賀下區選都好

利申請左

秒

成日想知佢係咪真波

問咩問, 就係字面咁意思囉, 不要問, 只要信

總之大J你俾我知你拎左D錢食其他野既話, 我實屌到你連MING仔都不如

而家信住你先

大家估錯曬

真正答案係李斯

是但啦, 1舊水食少餐都係返度

沙律只係前菜？
係咪仲會有主菜架？

利申：好肚餓

信！
推！

唔需要知..明白佢係做實事幫到手既就一定捐

好彩我唔識你 如果唔係一定好撚苦悶

推 己損

shut up and take my money

推一推

自己諗啦 一百個31,25

[開心完未] 宣佈今晚12點後唔準再講區選 推返行動post!

哇。。。5分鐘前9萬幾而家巳經12萬真係快過歡樂滿東華

比你食女啦

我其實完全唔明，不過請了

邊忽講野串 串親邊個
無follow 開

已課 大家幫幫手

請咗。加分享FB

蟻多摟死象

已食沙律

條友啲用字都好奇怪唔洗理佢

有圖抵俾一百啦

Salute 道歉

推,俾錢佢食女

我食沙律
沙律食我啲沙律醬

夠唔夠呀？包機運日本鮮果整

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

個桃點嚟😂

啪啪啪嘢？

真

咪食沙律

Back咗

我信佢，883k subscribe換三百份沙律，條數好易計

一百蚊姐
唔使問咁多
即課

課金請佢食royal級沙律

食沙律好難明咩？

312500

00=8

831 25仔

收皮啦

而家嘅人咁中意陰謀論

有比較出名嘅人肯運用佢地嘅知名度做佢地做到嘅事，已經好夠
唔通要打撚哂自己做過啲咩打卡俾人清算？
多一個同路人就已經夠

課金！！

信大J

Yes

咁撚蠢都有既

已課，總之唔好問點解，大J六月到而家做嘅嘢點止值$100

呢個真 種菜嘅有機肥料 可能係一個大波靚女比人中出一邊柯屎做嘅肥料

啲窮撚真係識條春

食沙律唔錯呀，
祝食到沙律既都健健康康

蟻多摟死象先真

Pish

上次要黑警篤灰都冇update

究竟食咩沙律要咁貴

請左佢食

想食牛排

我都諗起佢

大麻呀屌你老母

近排無乜錢 但果斷捐了
信你
唔好令我哋失望

我都係第一時間諗到佢

100 蚊信得過大J

食

淨係買農場養雞都唔止
要得果少少錢真係打個和

係就正
捐嘅有步兵

水已科，沙律呢？

如果可以一次捐多過100就好

食啦

韓國既黑警訪問 有無可能係大j幫手買番離？
公眾人物始終做完啲野唔可以講出離 除非贏左
$100蚊 自己食少餐 當買個希望
望啲沙律可以毒死曬啲狗救手足都好啊

好想食沙律呀

其實佢而家應該發左
自己都拎倒呢筆錢出黎

一日搞掂佢啦香港人

窮撚 通常都係短視

租個農場自己種菜
計埋d 人工，成本，燈油火蠟，溫室裝飾
種到收成期果陣（預計都幾個月）
算平啦

知名五毛又出嚟狗吠

點捐

呢d係大家既責任....

大J出到聲
冇理由唔捐
利申蠢 睇唔明

就捐比你
推

今日連登三週年

Donated.

咁多工序
希望D沙律真係好食
最好可以俾多D人食

呢幾個月無大J 香港班細路仔都唔會咁關心政治 佢其實令好多10幾歲嘅後生仔開始對抗共匪 呢啲10年後就會頂依家班手足

金已課

希望食完會路路暢通 一切順利

人就食沙律囉
你依啲低智障嘅 同啲動物一樣
咪會覺得係食草囉

CLS課果下係147K
課完唔夠5分鐘入返去已經係151K

香港人真係好顛

自家製，冇農藥
搞手打個和咋

你真斯文

有冇人用paypal 係得，我都想請人食沙律呀

信就課，唔信就88就係咁
仙人二千都有人課啦

唔理佢食咩沙律
佢幫香港人咁多
我理得佢30萬買屎食我都捐！

未出糧

課左，支持手足。

好野要分享
已課

多謝手足
如果有咩留翻啲俾自己先，總會有人幫到手的

好撚煩想食沙律姐都係度問問問
知完係咪捐夠十皮?

毛割界一年都收5億

跌左落戶口

快撚啲，錢就俾咗
快啲食

又話有白警？

捐ed

想睇youtuber食幾十萬沙律。。。

呢五毛隻一早block咗

岩阿
d雞又專人服侍
屌d有錢佬去人地餐廳食壽司都十幾萬一餐
呢到打和啦

我自己都有捐比黃店買貓糧
你比我要捐多100 我寧願再比果間黃店
有alternative choice架嘛 師兄

咁你有錢我又逼你捐身家咩？
大家各有各做，佢用知名度換啲唔想出名想默默幫忙嘅，ok?

食飽去！

JJ 鼠已大力捐款支持

痴撚線，大家好餓，好鐘意食沙律

你有你做，我有我做

大J就餓死喇

真。食沙律

請ed

估乜撚呀
信就捐 唔信就算
果啲hide留言果班 2019年啦仲有人無account?

Hello YouTube,今日我哋黎開箱31萬嘅沙律

想瘋狂請大J食沙律

Gogogo

我想請佢食得唔得呀

捐撚咗
手動推

呢到一粒鐘唔洗仲籌得多過家長車果邊籌幾日
家長車不是condom

一齊食沙津

ching 你張相... 有冇人del ?...

CLS, 啱啱捐完再 load 返就已經多咗幾十人

錢已入

有得改捐幾多錢？

食沙律好呀！健康！

唔使講咁多
大J點會貪幾皮野咁細雞

去啲高級餐廳一碟沙律都唔止100啦
大J又咁識食 呢兜沙律食得過啊

有

想佢食沙律食到嘔

黃就係講信任
點同藍

咪撚屈人啦戇鳩

撕殺沙律

人哋咪同你講咗話想食沙律囉 係都要喺度過份解讀人

大J

似係想種菜

呢到同家長車都捐左.希望大家留下家長車....見到都赤

沙律好難飽肚，夠唔夠飽㗎？

ok

食飽D 已課

唔想知係咩事 愈少人知愈好 但捐左

即請

原來想包起沙津

窮j 幫手推poat

我知 但靜雞雞

ok 立即捐

瘋狂食沙律啦

已課
推呀

唔知乜事 但照捐

其實每人一百力量真係好大

已捐 F5一次多2%

咁平

見佢肚仔餓，就幫幫手啦

In大J i trust 已課

基本野

金已貨

一舊水撘程的士都冇左

冇人想知

得呀

兩個都課咗
大家一齊幫下手

支持 食沙律健康

食沙律就食沙律啦

冇人想知你拎去做咩，因為你係大J你拎去啦

作為學生哥都請咗大J食嘢啦依家出去食個chill沙律，一舊水差唔多啦

成班小學雞學人亂解讀，課金就課金，唔課就收埋啦
齋撐佢頻道100都值啦，依100我就課硬喇

唔好意思 阻一阻大家
希望手足可以幫下車手 無言感激

搭少次的士，已課

其實咩意思

我得阿
我用左paypal

呢個真

貼錯圖
我要果個沙律
唔係依d沙律

捐左！

我夾大份啲有無沙律醫奶下

沙律=草

你可唔可以唔好諗咁多
食沙律咪食沙律

上呀

限咗100?
冇得加

兩邊都少課咗

係啊係啊

咪係，一舊水都諗嚟諗去

希望會拍片

就係食沙律，冇其他意思

當食少餐飯都要支持下

冇人想知喎

有圖啦

課左 信你

可能佢平時一想食沙律，就會去公園食草

應該係 但你可以食幾次

食完沙律記得講食後感 我地成班連登仔好想知 好關心

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

真係好賤咁講，有名氣籌錢係易啲

你可以選擇唔捐
但係唔可以制止人地籌旗

仲有唔應該大j 出哂
各有各做

請佢食多幾兜

想健康咪食沙律囉

已捐 依個信字

食咩沙津咁平

其實我知到咩事⋯大家如果仔細啲研究嘅話，會發現眾籌幅相唔係普通沙律，而係凱撒沙律
凱撒沙律上面有麵包，結合翻近期發生嘅事，唔難發現其實大J已經同嘉頓傾好左，用生命麵包係以前戰時遺留落嚟嘅影響力同埋人脈，買入軍火
所以一切都已經水落石出，沙律只係一個掩護，真正嘅主體係麵包

講到咁白。。。。

係人有知你想集資食salad啦

OK 想食

成本一舊啫 咪當買六合彩

食得好食,得閒先講啦

唔理咁多想食salad出聲

相信大j

佢開到聲100蚊都慳叫手足咩？

我份人最憎食沙律 但大J咁鍾意就請下佢食啦

人地為香港犧牲都唔係呢個數啦

唔洗講咁多 已課

香港人真有錢

係。。。 sad but true

31萬照食

佢好似散咗同條仔

1舊水平時跌左都唔撚執，因為會爬落地搶返黎

但捐俾大J我無飯食都捐

好似估到d野

可能佢冇屎柯，食沙律又真係健康嘅

支持

應該冇自爆

應該唔洗1日籌到

收嗲啦

可以幫埋家長車嗎
家長唔係condom
[ 1118尖沙咀 ] 家長車被誤燒

🙏🙏🙏🙏🙏🙏

我要食沙律呀

樓上圖都post埋出黎
食沙律

已經課左金

我失業照捐
一舊水啫

認真佢地真係搵大j嗰啲幫手仲好 起碼易籌啲
要知道連登要達到眾籌係有難度

希望有生以黎會知最後個用途係乜
捐ed

有無人可以tg我同我講咩意思
我真係唔明
我唔係鬼，可以睇我d post

課了

大丁加油
錢已捐

有追開post見果邊樓主一直都有搵緊唔同kol 組織幫手 但未有正面回覆

我都估到條友想食佢，見得拍片開心sgare

我唔明
但大J個名已經值得我捐
已捐

唔知咪唔知囉.....

依個時勢, 有D理由唔可以白紙黑紙寫出黎
BTW 我信大J

冇人知都冇人會知，靜靜地please

*記得

推,已報

In 大J we trust

第二個都未必咁爽手捐
大J一開波就係前線現身 只要係佢同5公子 就會直接比

$100啫 今次香港人個unity 係成世人冇諗過會見到
價錢衡量唔到

屌 已爆

外國L
已請

hello justin

大J又屌打達哥

吃貨表示多多錢都俾有時D野, 最緊要好食

捐左，我信大J

是咪請埋我食？

google搵到我，justin_yu_1

靜靜地

請左大J食！

黃同藍既分別

大家加油努力吖
我都捐咗

點解明明痛四千幾人 但得廿幾萬

冇興趣知啊 俾就俾咗
加油 各有各做

我信你

請各手足幫多小小，一人100 都好好

[ 1118尖沙咀 ] 家長車被誤燒

咁想食咪請你食囉

大J做咁多嘢，請佢食沙律好應該

已經 24萬

食凍沙律沙律

請人食野都要理由

我覺得假假地
有d硬

無跟開，不過捐咗。
大J都無回嗎

老婆：離婚

support

根本唔洗明唔明
有心嘅 咪當跌左100蚊囉
又唔係咩大數目
大家只係講個信字就夠

yes
大家再幫幫手啦
家長不是condom

唔知嘅可能大J都幫緊 與其猜測不如照做

一舊水有得食佢?? 即捐

Block 咗好耐x2

已請 食飽佢啦！！！

點解Backers人數同amount 唔match?
利申: 已捐 純粹問下

而家食個沙律都要俾人作故仔講東講西

X2 & 今時今日呢個政苦咁乸賤尻格, 寫得太清楚好容易有"法律後果"
就當係請大J食沙律, 吹啤啤牙?

食左幾次

食沙律食沙律

似係幫黃店？

半年前 我真係冇估過
半年後我會主動捐錢俾大J

你係咪諗多左

可能有人餓親，大J咪想請佢哋食沙律囉
希望佢哋食完會身體健康啦

不要問只要信，捐啦喂

推撚爆佢

食咗

大J要食沙律我一定支持

唔洗問點解

激死呀fox

唔止你，我都唔信自己會問都唔問就捐比大J

差五萬推

支持！我最終意請人食野架啦 辛苦晒

明呀

遲D開段片 簡單交代D沙律 好無食 過程開唔開心就OK

利申: 唔想知detail 已捐

希望大家可以幫下家長

Done! 100蚊，支持大J.

要專登訂先有

唔需要明 信大J就捐啦

已捐，最鐘意食沙律！健康有益

唔明,只想咸野

真係弱智，已經83%

籌錢買地請手足種沙津菜 達致自給自足
以後靠沙津菜馳名全球 今鋪仲唔發達

呢啲大計得大J先會諗到 睇嘢要睇遠啲

食沙律要咁多意思做乜？啲狗請你食炒辣蟹都唔使理由啦

留名回家整沙律

聚沙成塔，香港人加油

Take my money

你理得人地點解想食 肚餓咪食囉

食沙律！

明㗎喇
推呀

如果係半年前開個Post 話半年後
YouTuber 大J 用幾個鐘 不解釋就籌到30萬
用途不明

我應該要入青山

我跟機食沙律 佢早幾日先同條仔散左

只要信不要問

可能想開公司，請返被捕手足做野

會唔會係幫燒左家長車?

捐咗，唔知都唔明
加油

屌~香港人真係痴乸線. 去完屙殊殊再F5, 由233K 標到276K....

捐了

信你一次 donated

好肚餓，想吃沙律
push

Justin

隊草呀

順便問下，我有個做生意的朋友想跌D錢，仲有無辦法跌到俾星火？

有白警？

，

我係隨便台Justin_yu_1可以google搵到我

課ed

我無諗自己一睇完個post 就諗都無諗住即刻拎張信用卡出黎貨左金比大J
坐左一程巴士就由6萬幾變左2x 萬
香港人真係錢太多

完全唔知大J講乜

利申：已課

真，半年前我仲屌緊大J係比小學雞睇，冇營養今日，我就係嗰個小學雞，shut up and take my money

之前唔係話攞100萬出黎咩？
而家又唔用？

大J信得過

我見大J呢排瘦咗 一定係食得多沙律
繼續加油啊

香港人無嘢多，錢多

幫手推埋家長車

推呢個

已課金

淨係見到大J眾籌，就立即科水了

沙律我女神點可能出錢俾人食佢

推測：登報慶祝區選勝利

你好窮咩 $100都要問問問

好啦

信得過大丁 已捐

你諗多左
我係想笑鳩熱狗科水俾狗達去旅行
係wor
仲有蟲泰個核彈呢？

我最鍾意助人

利申：已請

push
家長不是condom呀

請食沙律

已達標

100蚊食個晏仔都無左

幫埋車手 推

幾廿歲人 講野一舊舊 想減肥咪講囉
利申已捐

夾左一齊食

Save HK
已捐

就夠

大家是咪傻㗎，就到數啦

就爆喇

手慢啲都無得比你課呀

中環食個沙律都吾止100！

完全睇唔明發生咩事
利申 已課

佢話籌錢叫雞都畀㗎啦望咩啫

如果直播食呢個沙律$1000都抵課

真係想課都唔係咁易

upload到圖？？

食沙律注意安全, 唔好食物中毒

光速搞掂

屌，咁快都有。好痴線

Wah 達標嘞!!!!!
公起公起, 希望有人中意個salad

夠數，我太慢

等低物種，我食餐飯都50萬，頭盤沙律31萬算少野

100蚊跌都跌左

冇啦，冇機會啦

咁快夠數

夠數 大J快手去食 快快快！

屌你又課唔到
上次天琦又係咁

已達標留名等沙律食評

未拍enter F5多次已經funded

磨牙

究竟香港人有幾痴線

Done..

屌你老母 頭先睇都係10%到 仲諗住遲少少先捐
屌你一放工就夠 香港人真係痴撚線

沙律幾好食

屌~再睇多次終於明咩事..蝦蝦蝦..但如果之後乜事都無發生無變過..大家當跌左???佩服

屌咁撚快爆咗捐唔撚到

有心嘅去幫補下家長車🙏🙏🙏

放工睇到已經完左

想番家先捐,已經完成啦?

大J已夠數唔洗再盲捐，仲想捐錢幫手嘅麻煩轉為捐比家長車

想請咪請 唔想就唔好請
無謂估咁多喇 學識靜靜地贏未？

下次啦

聽講係 半島沙律 5年會員任食
我早排都申請左 31萬左右/5年，原來youtuber 咁窮要人請先申請到沙律會員。

連懷仔都撐
仲唔快d買沙律

屌想塞大J 食沙律都無機會啦

推推推

係咪暗示緊想屌沙律

沙律已請

想課果陣比你地塞爆左個Quota,我想捐沙律呀

推推推 捐唔到既 捐呢個

食唔到沙律就幫手買bb車啦

俾100你 買啲靚啲既菜

上次想捐比天琦唔成功
今次終於得咗
肥婆請你食沙律

多謝各位香港人，大家幫得就幫

CLS
慢啲都課唔到
咩打法

唔夠一個鐘 po都未爆就搞掂

唔好挑戰香港人

擺低左$100
希望佢食到想食既沙律

有好多人只係活係自己個世界！自私𨶙先會問點解食餐野要咁多錢

屌你咁都唔明?
個女素人叫”沙律” 31萬包夜叫雞，明唔明?
佢驚比老婆發現

重點係沙律啱啱甩拖

你係真大J？

塊閪鑲金咩

憑大J近月嚟嘅表現
已課

唔該哂

我第一時間都係諗起佢

家長車無人理

你都on9
沙律咪沙律囉
乜撚嘢草
沙律有好多材料架

大J拍片話冇MAI係屋企成日麪包搽花生醬
佢而家要食菜

登報 連署 捉鬼
五大訴求 缺一不可

我開個會姐，你地洗唔洗咁撚快手

推家長車

1001

你好叻叻吖

側田我作為你嘅fans 見你自六月開始都冇出過聲，估唔到你竟然會出錢

你都on9嘅
blk左你好耐
講嘅嘢全部on9

我夠收到風話佢想食沙律

課咗
推

我比得呢一百蚊請佢食沙律 我就真係當請佢既
我唔會覺得我跌咗
我會覺得我真係請咗佢食嘢

感謝幫手

你又知?

有幸成為1/3189 感到光榮

不要問
只要信
食沙律好呀

5945人捐 扣埋手續費 唔係應該有5x萬?
有無get錯

你都on99 咁容易著草
陳同佳一早走撚左啦

我係環保L鐘意食沙律

香港地成日跌100蚊架啦，好出奇咩就算佢做咗嘢，都唔一定會即時公諸於世，可能呢一世呢$100都會係一個秘密，全部支持嘅人都唔知發生咩事。但係咁又如何？大家會課，一個字：信

幫推

沙津

家長車呀

100蚊食兩個飯
或者食貴少少 一個飯都冇咗啦

Same

証明香港人好有錢
同大J值幾多

大家一齊有得食

重要嘛？

唔係，只不過都係一個香港人

推
琴晚課咗

狂賀

睇到個POST已經夠晒數

真，食個沙律都冇咗

驚閪呀

佢開到聲，剩係大J個名都唔止值100蚊啦

過咗啦

香港人真係好撚有錢

又係到呃飯食

考一百分唔代表佢只係值一百分

有啲冇捐足100

仆街收工入到黎已經捐撚完
你班友仔

A例子又唔代表B例子
類比論証

完

搞錯呀，咁快請完，我又想食！！

依個都要呀

仆街終於露真面目,想食人血饅頭??

沙律絲

5毛

Blocked

420 everyday

屌，好開心㩒入去準備拎信用卡出嚟，點知咁

捐啦

再叫埋啲friend課金，，大家努力!

對大J黎講三十個只係細數
自己出都得
搞得眾籌一定有佢原因

有幸捐到

我屌一個鐘就爆🤬

仲難過抽iphone

快到呢 比都比吾切 不過照捐

好難估

push this

大J已籌夠了
希望手足都可以幫下車手 無言感激

屌 放工想捐就爆左

淨係呢張相都值一百啦

咁快完

手足開到聲，唔使理由，講個信字

yes
家長車畀火魔法燒 , total loss
they are not condomssss

過咗個目標已經捐唔到

推推推推推

搞掂

咁好味不如添食？
Foot channel好多人鍾意睇

發現到了

有無想食多碟呀？

Bomba Fox 表示:

屌你一舊水俾乞兒呀！我俾兩舊！

拉

Call曲曲機？

食生菜： 係法律界入紙司法覆核既jargon
JR 乜呢

食菜咋
FF咁多做咩

好慘呀咁慢

答案係李斯

唔該巴打
我以為只可以揀fixed

100蚊食沙律，抵啦
請多大J食多幾次都得啦

食沙律都問咁多野

屌100$食沙律 會唔會太平

仆你個街,岩岩出去交完卡數返黎轉個頭就爆撚左

有咩理由 咪係食沙律囉

睇到已捐爆，CLS香港人

伏伏夠唔夠錢

$100 我食十次

Royal級沙律
要識人先訂到

屌 YouTuber 收捐款有幾閒呀？
你鐘意佢咪請佢食沙律囉

如果沙律=草，大丁都係食草，點撚解會理解到做著草

啲肉有毒要食菜

請你食

今次真心get 唔到

雖然唔係好明，但都課左先

想請，一收工見到已經請唔到

又迫害牙達

你哩招絕 加密咗更加令人覺得係真
成功spin開

靜啦唔該

102% funding了, 捐唔到

想再捐

我信

可能得罪方丈

考慮下請家長都食兜沙律

同救poly一樣
想幫手唔一定要跟咁貼

咪沙律囉

咁快就夠左數

我唔想知啊 我淨係想請人食沙律咋！

食沙津 = 嚼（著）草

其實個100蚊捐左就算啦, 估咩姐

黑松露魚子醬沙律咁貴
我又比錢佢買先

成班連登仔真係好鍾意做偵探
你捐得出姐係信得過佢
佢攪完 想交代自然會講出黎
係到估估下，陣間估到啲咩蛛絲馬跡又比豬隊友響晒出黎(可能講到好誇張，但大J 咁打應該都唔想比人知係咩住)
你地拎啲時間做其他分線仲好啦

已夠數。麻煩食完抺嘴，咪再推post.

屌你靜靜地唔得嘅

籌錢預埋我

我知呀，我明喎！

屌你老母，mon post 狗！

爆左

收你老味，人哋話食沙律呀，
聽人講嘢啦

痴撚線咁快爆

肚餓咪食飯囉
咪咁多陰毛論

家長車條數好似冇乜點郁過咁

利申：捐左

唔係大家唔好懶醒再估

痴尻線 成班係度尻吹
有無睇到大j想請埋其他人人食啊！
正正常常食份靚沙律都真係差唔多1舊水
佢請埋埃賽餓比啊食既話
其實真係唔多夠

Btw 好有愛心既大j

其實大j 想食女,條女叫沙律。
得未?
想睇大j 直播用大j食沙律就課啦,我就課左10份沙律啦～
好想睇大j條大j

多咗好多啦，只係佢條數比大J嘅多廿萬所以睇落升得好少
加上好似係幾位車主都一齊求助
所以條數大要多D手足幫手都能夠理解

推

我就好撚蠢嘅
但我做咗正確嘅事
你呢？

唔洗理佢 佢5毛黎 一早block咗

點解成日都有on9 衝出黎柒

利申我都係on9

嚟啦！準備入錢 我相信100蚊對好多人嚟講都應付到

邊度有得訂？

收到

爆左，等下次再捐

屌捐唔到

正啊食沙律

既然已達標 不推文回覆

感謝各手足幫忙

考慮下都請家長食兜沙律

有請埋

俾人食完棄埋

仲要請人食 做真兄弟

Bob叔大j都有搵但佢地無覆

到底係咩事，好想知

捐左!

已經請唔到佢食啦

等睇大j比人昆

大J條J好細 利申見過

達成

呢啲叫過度演繹

你講大話！我唔信你
警察叔叔你無做錯

100濕濕碎

屌 想食

想食就俾，唔想食就唔俾
各有各做，就係咁簡單

記得拍片呀大J

請非洲小朋友食野都唔得

睇番上次大j講過重酬比popo收資料咁都唔知

咁啱我最近減緊肥
又想食沙律喎

請佢兩隻主子食

遲左捐唔到

三十萬屌沙律

More

Push this

屌次次都冇得捐錢，你班仆街洗唔洗咁快

下次再食啦

名

屌
我都諗起

走啦！
衰狗dllm

無得食啦

好撚智障

輕鬆！多謝支持！

一般貨色姐.jpg

輕鬆
多謝大家

唔會頂手，我地未到死個一刻都唔會等班細既受苦

大j bob叔熊仔頭 香港之光

一舊水 跌都跌左啦下話

推
想捐大j又未捐得切既可以考慮過隔離幫幫家長車
籌左兩三日一半都無

一直在關注事件

半年前南亞人仲係係街行過都會彈開
宜家見到南亞手足仲會主動打招呼

同感

淨喺聽大J嗰朵都要課

102% funded
真快手

係米請左殺手?

半年前評Tommy: 過氣MK 仔 E-Kids 三個會考加埋唔夠5分

半年後評Tommy: 真手足！！！

半年前評港女：死港女！食洋腸！拜金！
半年後評港女：民主女神！走得仲前過男人！

大J都可以信下
Tommy仔呢條友 我冇對佢好感過
真心

同感，成日新港城刷存在感，我唔係屌佢藍扮黃搏宣傳，不過就over左有d做作

大J夠數
大家幫吓車手
好人一生平安
推

認真 銅鑼灣果日已好早作
多謝 tommy仔支持呢場運動
但我真係對你唔討

半夜飛入屯門揾自殺手足有無over 到？

agree
push!
parents are not condom!

屌食人血曼頭沙律
打到大丁！

Overall都係做作

我信佢真心幫，如果你係馬友成日見到可能feel到
好多手足受傷/被捕，我唔想見到有人借機拎光環啫

MK就係要做作
有人buy就ok

大J已經肯定到數 希望大家入去呢到幫幫手

我都係覺得佢反而做返佢既角色
本身佢都係娛樂界出位小強，咁樣表現反而無混淆其他兄弟既位置

捐多幾舊有冇得跟機

五毛終於露真面目，想分化？？

omg

已經得左
黃絲好有錢

唔覺得係著草咁簡單

tommy好早已經出聲 feel到係真心黃
不過同時都feel到佢的係確好enjoy做黃絲明星

唔會比，叫佢食屎啦

我捐比星火唔好？

真心幫同over 左有d做作會唔會有啲矛盾？
真心幫手足嘅手足唔你唔係話人做作下話。。。
半夜三更床都上埋，俾機會我做作拎光環我都唔想落床揸車入屯門啦
成日咁計就好容易開始批鬥手足，多做多錯少做少錯唔做唔錯

用番自己style 咁做自己覺得岩嘅事姐，造作真係講得好負面
做手足咪做咁多，一出位左又變造作拎光環

你嘅事

抵，而家出去cafe食一份都唔止

大家有冇打算身埋畀火魔法誤燒嘅家長車？

( Show Blocked User - 一鋪過 )

yes
家長不是condom
佢哋接仔犧牲好多㗎
大家請幫幫手

好
一齊課
感激家長車的付長

一沉百踩！呢個係我地一舉打低敵人既好機會！

屌 fund 唔切

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

反正唔捐去無國界，食沙律仲低。

fc source?

你地啲痴線佬，我起身見到已經捐完

五毛嚟，我block咗。

考慮下 捐畀火魔法燒嘅家長車

我都block咗

咪食沙律

30零萬食個沙律好平常

課金

家長不是condom,佢哋有車接仔好重要㗎

好想瘋狂請大丁食沙律 仲有無link

左圖 想奶

睇新聞 用多幾分鐘睇下娛樂新聞
咁同人先有話題

五大訴求缺一不可
釋放義士

你今時今日同人既話題仲係娛樂話題?
我無論朋友定公司全部都係政治

原來屌沙律30萬一晚

大家請幫幫家長車

我全公司食飯前都會祈禱黑警死全家
講少少娛樂野又唔得？

Lm

食草健康 你識條鐵

右邊

衝出黎柒 收聲啦你

我唔明

夠數食沙律了

正! 我都好中意食沙律!!

識食就課金啦!!

加芝士

硬硬地咁，唔多堅

利申：9 up

頂，做咩唔俾我損呀

pls consider to help 俾火魔法燒咗嘅家長車

咁你就唔撚好講到唔睇娛樂新聞就同人無話題啦
睇下自己句嘢個邏輯先

諗多左喇你
人地食野姐你諗左去邊呀

乜料, 食完飯就捐爆左

仲未科到水就爆左

起筷

趕唔切的朋友可以參加這個

痴線咩犯法架 屌你都廢閪事 收聲啦

師兄你睇下自己個句 你又知？ 幾撚蠢先啦

又想去重慶大廈食野

大家有多餘錢麻煩幫下家長
[ 1118尖沙咀 ] 家長車被誤燒

咁快過左

幫下家長

唔通有黑材料？

咪就係食沙律囉

好撚想瘋狂食

唔得閒睇連登就爆q咗

毅進星 $100

已完全封鎖該用戶

唔明

是咪打算去買生果請人食

唔算過分 佢有做過野 有無信用 最重要係睇人格 昨日香港人需要幫手 佢出黎 今日佢需要幫手 我出黎

又黃底又大奶奶 短十年命都制

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

我都夾下錢去食先

一早課左
叫做少少心意

普通人係訂唔到㗎

講真, 就算佢真係食左呢31萬我都係咁話
$100, 真係屌你, 出來做野食個飯都冇左, 用來支持首席youtuber有咩問題

係咪仲有得夾?
屌你一日就達標
仲諗住返屋企先搞, 一開就話successful

想請人食都唔得

$101

慢左 102%完成啦

雖則以前好憎佢...但經過哩件事..幾欣賞佢..
大事大非原來真係可以睇清一個人

好肚餓

咪當搭少次的士囉我都唔知D人嘈乜9

佢渣車串啲狗，型到震

幾時眾籌搭車 好似有幾部車需要大家搭下

宜家係你邏輯有問題喎柒姑碌
睇好多娛樂新聞咁撚醒啊?
乜撚嘢睇多啲娛樂新聞先同人有話題
好撚可悲啊

ig:yovana

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

右手邊邊個

15歲上訴單野有冇幫
我想幫手出啲錢

幫你推

如果可以，希望各位可以幫忙捐下我地家長車

好人一生平安

哇屌
好撚耐無見過
經典

感激

一早block左

大 J 做實事

你呃鳩我哋呢一百蚊你會死得好撚慘

永遠都會出現😂

你個post 好多on9 仔
估你老母咩，人地咪話買沙律囉
唔撚講啲on9 野無人知你弱智的
咁撚中意9up 你地唔撚去做特首？

沙律真係好正

係黑警食唔起既野

仲有咩講 都話佢想食沙律

呢個銀碼著到草既話
你仲唔一早走撚左
講野可唔可以經下大腦

唔知點解block咗佢
應該五毛嚟

食嘢犯法呀？屌你老母

諗住畀錢買沙律食點知滿咗額

姐係左手邊果個

靜靜哋唔得嘅.jpg

我都好想食，不過比錢大丁食先

星期日 1/12 光復 觀塘區 九龍城區 大遊行

唔好意思 阻你小小位 認同既手足 麻煩你幫手推po

你點知的

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為幾十萬食沙律唔食女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

係六月之前嘅連登

我都block咗好奈

係曹永廉呀

幾高質 不過錯

沙律行動

食（著）
沙律（草）

唔明唔會捐

睇返佢都係呢半年前忽然轉黃
佢之前係咁開淘寶箱
口拿我當12年的人已經覺醒左

有機加royal級數

佢為咗把聲起碼冇咗一球，就算佢吞晒你都冇得出聲

好笑？

用淘寶=/= 唔黃
最多係反映到窮/貪平/無骨氣

佢講過佢係因為古巴旅行出事以覺醒

睇佢去古巴條片啦人地有解釋點解突然間表態

嗚呀 大丁哥哥 我又想食

捐咗，希望有朝一日我會明

咁快爆咗

想像力豐富

30萬一q會唔會貴左啲？

個個都係架啦

多謝香港人，達標

大J)係信得過嘅人

佢去演講個條先啱

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

咁咪即係乞食
你用d錢黎抗爭我課一皮又點話
而家佢想做五乞衣二世?

我諗呢個po 80%人唔知係乜
同乜七天水圍五星事件有得揮
個個話明、但又唔講咩事
最後原來係on9

最後大j 原來真係囉左黎自用
佢班fans 咪繼續j囉
我唔會當大j係咩神人
佢做岩野咪支持佢
但唔好造神
睇下達狗先啦

人地奶共賺得仲多

個重點唔係幾多錢
係唔撚講用黎做乜
出面傳緊係比篤灰白警
買車比返家長又有
佢果句信就科水、唔明撚就
而班on9唔明都照捐
呢下先係on9中on9
不過算撚數
立場行先、造左神佢話要眾籌買私人飛機班友都會照課架啦

我寧願科比catgirl 食大餐好過

你咪當我蠢撚
咁你咪講囉
呢度80%都唔撚知呀
繼續講乜春明就明啦、達哥真兄弟都係咁架咋
何況假設佢要既錢唔見得光、地下大把人backup
佢亦唔需要公開眾籌、bob叔大把錢
佢一個人比一球都得

咩80%好明顯係個個都唔知佢用筆錢黎做咩啦
但宜家擺到明係因為某d原因唔想俾人知住
亦都唔需要捐錢既人知
總之信佢既 想幫咪幫
唔信咪唔幫 講咁多做乜鳩

靠個信字就科水
文明社會原來係咁
咁講法泛民去遊行叫人科水真係on撚鳩
企足一日叫晒救命都係得十零廿個
人地鳩up幾句就眾籌左三十個
你叫g phone情何以堪

有無人知到底搞咩

屌 三十萬 諗下人地放棄左幾多先啦 乜都要知？ 你支持你條囡下下都要有原因？

就係靠個信字
佢又唔係要迫你捐
唔信/懷疑/唔想捐既咪唔捐
就係咁簡單
同文明社會冇關係架喎

你蠢唔蠢我唔知，但係你無捐咁講乜能野遮

咁如果今時今日有手足眾籌話要食飯 要20萬你地夾唔夾先?
我捐就捐左1舊 不過都希望佢能夠講得明確少少 如果犯法就算 唔犯法起碼都明確D 大家捐完都知幫左咩人

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

好正呀
好想比佢夾
好想比佢壓住

本身都黃既 少表態 以前睇佢打機間中串下支那人

咁咪睇下會做乜，而家都係靜靜地贏先算

大J出聲以黎跌既JOB應該唔止卅萬

為左嗰一百蚊嘈撚左幾十頁
一個LUNCH價錢咋唔好成個怨婦咁喇

可能捐果個人仕唔知情先係最大保障~~!

啱，得你一個智者，知道所有真相 香港靠哂你

啱啱同條仔散咗喎，可能唔使錢都有得食

經典

低級五毛回覆

唔信咪唔好捐囉
屌乜柒姐
反正我就捐左

Save
Arrested
Lunch
And
Dinner

SALAD

有咩健康得過食沙律 你懂的

Salute

Show Blocked User - 一鋪過

我寧願錯信手足3125次
都不要錯過幫助手足1次的機會

利申: 手腳太慢趕不及這1次
幸好家長車那面我連hit 20次

30萬自己攞出嚟都得啦，之前又話懸賞100萬，依家30萬又唔自己出

呢次有理由懷疑一係人血饅頭，一係佢根本唔會俾100萬

眾籌意義好似大啲，同埋好似你咁講，有能力拎到30萬出嚟，洗乜冒身敗名裂風險食人血饅頭
拎到都唔係奉旨拎嘅，借名出嚟眾籌都已經算係咁

咪食沙律囖 有咩理解唔到

攞完錢而家走咗去？

新會然？

曹永廉都唔識

知道哂然後開記招登報紙頭版宣布好無？

人地都講左明就唔明，唔明就算。
仲有乜好嘈？

食沙律同廉潔係冇關係
當然劉心悠都係錯 因為題目係沙律唔係沙灘

我都唔知佢up乜柒

請讓無聊po沉底好嗎

佢值得

有後續？

懷仔話大J信得過
我信懷仔

感覺有啲貪錢，佢買過兩次1萬蚊六合彩。